有冇人睇緊31台《獨裁者攻略》？

見冇人開post
今集講佛朗哥

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

睇緊，中共完全係抄哂，包括集中營

當唔政見人唔係人
同警察一樣

小粉紅老豆姑姐睇得好入迷

唔畀就係一條等爆嘅藥引

推

伍家謙把聲

有，如果夜晚睇唔到第日12點會再播，or yt睇，講嘅嘢同中共一撚樣，果然獨裁者都係相互學習

識野好撚好睇

好睇

開始了～

未得閒睇 唔知會唔會放上youtube

非官方有放

Rthk 咪有

我都喺youtube睇。點解唔講毛澤東，佢先殺得多人

唔敢講毛魔，避重就輕

係 睇完覺得金日成真係好撚勁
一手帶起個政權
就死前安排所有野 等佢個仔繼承

個政權完咗先會講

北韓政權未完都有講啦
最出名個幾位都唔講 希魔 毛魔 意粉墨
反而史太林就有 真係吹脹

史太林搞大清洗同集中營殺咗成千萬搞死曬知識分子同政敵，後嚟啲集中營咪又係抄gulag
Mussolini點同佢哋3個比